人大左，女唔想溝，工唔想返，戲睇厭，飛機都費事打

n年冇去旅行
passport過期九世
未溝過女
放棄埋
叫過幾次雞
叫做知女人咩構造
親眼見過女人對波
夠架喇
打飛機劣幾野
有時攰得滯恰下好過
事業都放棄埋
以前放工睇子夜場
而家覺得
齣齣都差唔多
返去睇電視
又冇咩好睇
係睇流行經典50年
愛回家都開始悶
兄弟法官閣下冇心追
呢半年心態真係轉變好多
半年前仲係青頭
叫過幾次雞
好似圓左最後心願咁
而家會諗
自己郁手又係死
唔郁手又係死
係人都會死
不如放啤
睇定d先
過一日得一日
話唔定聽日俾車車死
生cancer
好似陳奕迅首歌
你唔郁手
死神遲早揾你
總之捱埋呢世人
唔溝女
唔娶老婆
唔生細路
唔好死得咁辛苦算
好似藍潔瑛話齋
做人無論精神上定肉體上
都好痛苦
做人冇乜心願
只係想死得好好地

人生就係痛苦，夭折的嬰兒幸福，胎死腹中的嬰兒更是被祝福的最幸運一群

垃圾

我諗香港冇乜邊個平凡到唔平凡既人唔係咁，靚仔我唔係，有錢我唔係，最後問你自己咁想點呀！